相隔3年，林子祥宣布今(2019)年紅館開騷

資深歌手林子祥到尖沙咀出席除夕倒數活動，宣布2019年5月將在紅館開騷，暫定5場，是繼2016年40周年演唱會再開。講到近日天氣凍很易病，他表示自己從小就有哮喘：「上年試過4、5個月甩唔到，我都試過開騷失聲，去咗打開聲針，第二日把聲就返番嚟。」

講到適逢佳節，問囝囝林德信可有帶女友一齊食飯？他表示：「已經食咗飯，佢都已經飛咗去放假。（有異性就撇甩你？）其實佢都好勤力，拍緊劇，係做醫生，佢阿爺同太爺都係做醫生，除咗我唔係。」問到可有向囝囝催婚？他表示：「唔理㗎啦，順其自然，佢有分寸。」問到囝囝可是跟他一樣咁有異性緣？他笑言：「唔夠佢多，但佢依家大個咗啲就醒定咗啲，我就變咗吽哣。」

正，又有得聽阿Lam 演唱會！

聽嗰個都辛苦

！！！！！！！！！！ 等咗好耐喇

新生趣演唱會

不如算啦

尋晚敢愛敢做LIVE

把聲老咗好多，好在仲叫唱到 音域冇問題

紅館條腰又要比人斬多次

廢老

71歲算係咁

似未開聲多啲

71咪撚開啦

又凍又夜，重唱到敢愛敢做已經好撚柒勁

尋晚唱敢愛敢做第二段果陣已經開哂聲

一場頂到盡 ... 唱多一兩場真係又巨星殞落

最後果下拉音對一個71歲嘅人已經好撚勁

屌你

屌

今次應該都係最後一次㗎喇

之前小鳳姐miss咗
唔知今次阿lam 有無機會睇到

佢開會展嗰期點解唔開紅館，而家咁老先開？

想睇

噚晚都好吃力，都71歲，唱幾首未得囉

Btw有人鬧劉特首冇人鬧林子祥首香港廣告歌？（香港好客之導）
（雖然真係好聽又好代表香港）

個感覺就好似自己呀爺開演唱會

未死既咩?

呢個真係大魔王 班後生仲未有人夠班接佢衣缽

次次都好掙扎睇唔睇好，身邊又無friend鐘意聽老一輩歌手，但一個廿幾歲嘅人獨自去聽一個七十一歲嘅阿伯的演唱會又好似好怪咁，但再唔聽又驚真係無機會

呢d 你唔睇 衰d 講句機會唔多啊 洗鬼理人咩..

小弟二十出頭，咪又係由自己睇小鳳姐、阿Lam、甄妮、杜麗莎、Sam & Tam，重有N場大戲 有咩問題，最緊要夠錢買到飛

有首非常sidetrack ，跳躍太陽下，好正
可以唔使理條片內容，不過其實都幾有趣，去新疆睇日全食

好想睇， 呢次唔睇唔知仲有無機會再睇喇

佢呢家唱高音好辛苦 成日夾硬向後拉高唱 啲字Lur埋一堆咁⋯⋯

佢71 認真咩

唔講真係唔知 以為61
咁71 仲唱到咁 除夕個晚咁 好撚勁
好撚多後生都唔得

全盛巔峰時期

再見楊柳

頂佢, 上次40週年演唱會 佢唱勁多首佢自己鍾意既英文老歌
我入場係想聽你阿Lam啲歌呀
唔係想聽你唱人地啲歌呀

琴晚用咗十粒鐘整合咗阿Lam所有改編歌曲，搵埋原曲

發現阿Lam搵嘅歌由古典、西洋到中國、日本不等，最癲係佢連法國歌壇都跟得好貼，例如孤單的戰爭、幕後英雄、深夜裡、誰人能、忘記了呢幾首嘅原曲都係法文嚟，其中孤單的戰爭嘅原曲網上面連搵都搵唔到

佢咁唱係有原因，回顧自己四十年個唱作歷程，佢又去外國讀過書，自然多英文歌

巴打，你放假果然好得閒

聽第2場係咪中伏機會最細

2年前去過佢演唱會 嗰陣都68歲勁屈機 68歲唱live都唱得好過絕大部分香港歌手 只係佢唱好多英文舊歌我冇聽過

佢唱歌係受曬中西兩邊影響 唱在水中央又得 唱好多外語改編歌又得

第二場開咗聲，頭場未必開得曬

要求唔多 聽一首千億個夜晚live 已經夠

每一個晚上直程係中西合璧，黃自 花非花 同Andrew Lloyd Webber Cats其中一段歌合編，好勁

這一個夜更加係經典藍調，正到仆街

我都最鍾意呢首

hi

屌，死廢老無錢想 cap 水

身為一個歌手，能夠死喺舞台上，係畢生光榮

幾年前既十分十二子祥同絕對熹祥我都有睇
佢都係超勁

現場聽個感受真係唔同，鍾意佢既真係要聽一次live

同老豆老母睇

聽過千憶個夜晚live

另一段全盛巔峰時期阿Lam live

咁你都做人做得幾廢
少少野都咁介意別人目光
難怪你啲廢鳩成就有限

一個人單挑當時整個樂壇

30624700
30624770

林子祥 孤單的戰爭

小鳳姐 星光的背影

嗰日臨走前聽到佢真人咁唱法真係覺得好癲

by the way 千億個夜晚巴打，有冇諗過正正經經改一次千億個夜晚 上次改到咁污穢，我都唔係幾好意思

2:56 cd勤擰頭唔敢唱，過多秒股巨肌唱左句得聽唔到佢把聲

早兩三年睇潘源良作品展佢做嘉賓 原key唱邁步向前真係好勁 71歲仲keep到咁好聲真係好勁
呢兩年開始鐘意睇啲老一輩嘅歌手嘅演唱會 之前睇咗小鳳姐 真係幾好睇 唱得好掂

[/quote]
Eason:那年十八 頒獎晚會 站著如嘍囉

屈撚到
句句丹田爆出黎
個個歌手唱兩唱都唔鬼玩

又一位巴打有睇小鳳姐演唱會，yeah

劉華霸住支咪但完全唔入咪

係我叫媽媽陪我睇 唔係佢叫我陪

咁你想些改

*咁你想點改

孝順

不過始終今次演唱會其實都係2014，2016兩次翻兜，我個人有多少失望，但都係好睇同難得

我都未諗到 主要其實係想有人唱同整MV

真係好多大明星

對而家一代既歌都好撚勁啦
講咩71歲

林子祥、劉卓昕 - 友愛長存 （交通銀行香港除夕倒數）

古都羅馬

OT: Dschinghis Khan - Rom

因為阿Lam，我鍾意埋Dschinghis Khan

之後又拖埋個老婆一齊出嚟呃飯食

99年10月3號，阿Lam被揭發喺同年7月27號，喺美國夏威夷威基基（Waikiki）希爾頓酒店裏面嘅免稅店度，偷咗一副價值75蚊美金（約580港元）嘅Polo太陽眼鏡，據稱案發時阿Lam獨自shopping，行行吓將太陽眼鏡放入袋，當值警衞喺閉路電視目擊成個過程，即時報警。其後阿Lam上庭認罪，罰咗75蚊美金同留案底。

佢開紅館會唔會坐唔滿

三年前開三面臺都九成滿

幾多場

4場

朱咪咪，薛家燕都得
佢肯定得啦

仲唱唔唱到十分十二寸
好想聽追憶

成首十分十二寸我估應該好難喇....

Lam哥真係好撚癲

三年前我記得有唱過，轉落愛情陷阱嗰度仲要錯key

追憶
千憶個夜晚真係正
有冇人聽過將心意盡訴?

又好似係 不過而家真係更難喇

阿豬阿狗都開紅館 識唱歌架咩？
定上台扮金錢豹扮阿必呀
返gyn房操肌啦

00後

一日未死都要開飯😂💪💪💪

雖然咁講好衰，真係笑到我痴線

故園風雪後(1988年電影《今夜星光燦爛》主題曲)

00年果陣佢可能仲好多貨既

睇完countdown 表演

其實有啲興趣聽

登燉登燉登燉凳 登燉登燉登燉燉

傳說中o既惡鬥惡

不停升key，真係痴撚線

A#5唔係人唱

屌拿星alex又有女

佢根本英文歌人0黎

佢頭嗰兩隻碟《Lam》(1976) 同《Lam II》(1977)，睇名，重有本身都真係全英文歌碟嚟，1978年重同杜麗莎有隻英文歌合輯《Teresa Carpio & Lam》

1978年先出《各師各法》開始唱廣東歌
跟住1979年《抉擇》

唱十分十二吋會唔會唱唱下暈撚咗
重點係 佢好多首歌都好爆...得唔得呀....
後生就話狂用真音爆....
量力而為...

佢70年代出咗隻英文碟

好記得佢拉闊同Eason對唱，真係好過癮，個時兩個唱功都未差得太多，呢個同場機會真係可一不可再

不過有次同杜麗沙一齊開演唱會，比較起杜麗沙，個次阿Lam水準真係差啲

當年lam哥完爆eason, eason唱到死咁滯

依家搵到o既最近現場係88-89個兩張cd，炒到兩三千蚊，係大陸網有得聽

唱片話千億

我講1987嗰隻大碟

都重好掂. 之前都KEEP 住上大陸節目唱歌.

3 0624700

CLS 成70歲人涷撚到手都陣埋都唱到真係好撚勁
不過真係老喇

屌你老母，果晚冇睇，見到里個post專登去搵，你老味真係食左藥咁
Lamusique果年有去睇，都差唔多十年前了

唔知邊年見佢管絃樂嗰次都唱得好辛苦

最好頂填海華個檔期

lm

上次出個慈善show
唱到冇晒氣咁
又難聽

林子祥LaMusical2019演唱會
日期: 2019年5月3-5日（星期五至日）
時間: 20:15
地點: 紅磡香港體育館
票價: $880, $580, $380

The Club會員可於2019年1月21日上午9時起開始優先預訂門票
**優先訂票日期 : 2019年1月21至27日**
（1月21日早上9時至1月27日晚上11時59分）
優先訂票熱線: (852) 28 611 611 (上午9時至晚上9時)

Source: Cmusichart

收皮啦廢老

又可以去跳campfire

狂歡

幾時有飛賣

應該二月

當年衝上雲霄首歌幾好聽

The Club已訂

今次搵咗我和青天有個約會嘅陳恩碩 幫佢玩musical
Btw Lam歌係好聽 但都係期待莎莉開多啲

.

真係要去聽下

支離事業兄

芥蘭巴
再睇原來係5月先唱 果時唔係香港呀

等出碟

屌，連阿Lam都要走去搵嗰個CCTVB、支那01、連登三個邪惡軸心一齊眾星拱月咁吹捧嗰件乜撚嘢女運輸工人做宣傳，真係唔知做乜鳩

可想而知，連狗及其爪牙同支那01係幾咁千絲萬縷，而家個個熱門post兩邊都互相有facebook post同獨立新聞，乜撚都可以上報，根本就互為依存，相濡以沫，連登仔同班垃圾港豬就推波助瀾

孤單的戰爭同勇敢的愛歌詞都係比較少有題材，佢隻花街70號係我最鍾意既大碟

我都好鍾意花街70號嗰隻碟，入面花街70號同上癮係香港音樂入面少有嘅曲種，看路遠我都好鍾意

26/2 賣演唱會呀

佢真係好正，經典歌Loop好多次都咁正

Source

今日真係開賣，不過成朝都load唔到

尾場爆撚埋

新生趣！

屌…呢兩日冇check 點知已經賣撚晒…

我見佢好多黑色位，會唔會放返出嚟賣

希望加場。。。

咁快賣晒

點解完全唔知開始咗賣

已爆？